刀劍電影真係創香港宅作神話

今日有機會破萬人入場, 同上映院數
柯南,龍珠都做唔到
LL呢D只能屈係德福

有冇少女與戰車劇場版Data睇過

按比例係第一,仲要分得細院

on9 毒撚戲都有咁多戲院上

我正諗住入場睇多次4dx

睇刀劍嗰班能叫作毒撚嗎?
真係笑而不語

人唔笑...

刀劍神域萬歲

刀劍神域宇宙第一

又可以扮毒食女女了

係咪你的名字帶起香港動畫電影既熱潮
定係香港真係有咁多人鐘意sao

尋日睇一念無明勁多空位
相反同一時間刀劍爆哂人

對我黎講係前者
（其實為左聽歌）

偽毒點會去睇一念無明

毒撚點會出街睇電影㗎，喺屋企等BD發售屋企睇㗎嘛

偽毒可恥

你呢d叫窮撚

睇blue ray叫窮撚
唔知價，最近blueray50蚊隻？

係都話 係戲院睇點同係屋企睇,屋企有得睇4dx咩

4DX真係咁勁?

唔好講4dx,啲音響大把人屋企都冇啦,體驗既感覺都唔同啦

哩個係咩apps

觀塘好多毒撚，神早爆哂

HKMovie

星爆氣流斬